輸一球都唔係好柒啫=,=

😑

樓主輸唔輸都好撚柒

-.-

XD

25少陣使死？

3球呢

所以阿妓咪輸夠3球

成班獌狗又人型蜈蚣

=.=

打少個無咩參考價值 唔計

同埋作客唔計

好彩冇輸4球XD

3-2
3-1
3-0
🤔

下場會唔會輸4球

下場3:-1

你又啱